［活迷］蜜汁燒雞髀定豉油皇雞髀？

蜜汁燒雞髀 -正評
豉油皇雞髀 -負評

希望唔係史上最多負評嘅post

黑椒

生炸

你個答案部分正確

moto?
垃圾post

無可能唔係食蜜汁燒雞髀

滷水雞髀

暫時係墨汁41豉油24

補圖 蜜汁燒燶雞髀

16:30 豉汁又賣哂！

氣炸

送中電台

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

豉油皇juicy啲
蜜糖燒乾得濟

仲使問？一定係燒髀，好香

但好多時燒到乾哂

我平時食嗰間燒得啱啱好

睇嗰日運氣

是日電台

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！

燒髀真係無得輸

但係次次都係豉油雞髀賣晒先

唔關事㗎 可能佢份量預得少

燒髀領先120票！